屌你老母點解港女咁鐘意噴香水

關你撚事咩？
又唔係比你條死毒撚聞

好多都噴㗎啦 關港女撚事咩

咪又係你囉 受唔受溝？

因為嗰閪臭，辟味

好撚正喎，好鐘意跟住d 靚女後面索香水味

好鐘意聞

靚女噴又唔拘啊，最慘係d豬扒噴完，跟佢尾爬頭一睇，嘩屌